Noch zwee Taje!

Noch zwee Taje und denn iss et soweit. Der Wähla hat dit Wort. Naja, janz so eenfach iss dit natürlich nich, sieht man sich die Entwicklungen der letzten Jahre an. 
Da jab et schließlich ville Entscheidungen der Volksvatreta, die beim Volk teils janich jut ankamen. Nu iss der jroße Demokratiefrust da. Dennoch, nich wählen zu jehn iss ooch keene Lösung und ändert erst recht nüscht!
Wer jetz schon Lunte hat, die dunklen deutschen Politik-Jeister virtuell zu vatreiben, der klickt ma uffs Bildchen!

 


